31/08 - Elaboração Relatório Executivo: 
			-Como elaborar o relatório executivo;
			-Elaboração do relatório.
Pesquisa sobre ngix e apache:
			Prós e contras dos servidores;
			Procura de gráficos;
Começo elaboração slides:
			Colocar os pontos  positivos e negativos

02/08 - Método de como vai ser elaborado os slides para a apresentação
04/08 apresentação dos slides do nginx vs apache
O que vai conter nos slides >>>>> qual a diferença????? pra que é usado cada um???? qual é o melhor??? porque??? nginx vs apache <<<<<<<